其實譚仔筷子座個兜係有乜用

[如圖］ 個兜用黎做乜？

裝豉油嗰啲囉

裝阿姐d閪水

湯匙黎架on9